827 香港與亞馬遜同在集會 （純商討 未有定案）

我明白大家呢刻除咗香港 都無咩心機理其他野
但亞馬遜森林絕對同你我有關！
當香港人不斷叫外國Stand With Hong Kong嘅時候 我地都應該更關注其他地方嘅事 仲要呢件事對我地都有好大影響 我地都要 Stand With Amazon
就算比我地爭取到五大訴求 無咗地球個肺 我地下一代都好難有命享
而巴西政府就好似我地個政府咁 淨係識叫外國勢力同環保團體唔好理

所以認真 不如發起集會去巴西領事館？
暫時諗住係
827 香港與亞馬遜同在夜晚集會
好處係唔使等多個禮拜 又唔會同遊行撞期 同埋可以快啲比到聲援

有諗過另外兩個option係：
1. 831 民陣大遊行 以亞馬遜森林呢個為主 一黎可以向巴西施壓 二黎可以話比國際知 我地唔係自私撚 我地都對地球環保有責任心 但係就擔心比人感覺會偏離咗五大訴求 同埋要問返民陣想唔想
2. 91 禮拜日個遊行先講亞馬遜 但個反響未必會好似831咁大 因為人數未必有咁多
但呢兩日嘅問題都在於 過咗成個禮拜先講會太遲

你地點睇 比啲意見

可考慮

推

嚴重失焦

香港單野同亞馬遜有咩關係

失焦, 夾硬將反送中同亞馬遜拉上關係可能會令巴西人反感

所以諗住單獨一晚搞 唔撞遊行
當香港人一直叫緊國際社會關注嘅時候 我地都應該關注返國際發生緊嘅事 仲要咁大鑊

咁唔掛上反送中 淨係為亞馬遜單一議題發聲點睇

香港都未搞掂而且比人數緊5:0
仲要開多條巴西戰線

你香港比人屠城滅族班巴西人都唔會望一眼，唔好咁左膠

唔好膠化啦仆街
死咗盲咗嘅義士同你玩熱帶雨林啊？

咁講嘅話 英美德法等等其實無一個國家應該幫我地
亞馬遜主要唔係幫巴西 係因為佢對環境影響真係好大
只係一晚集會都唔做嘅話 我地又有咩資格再叫國際幫我地

呢啲已經唔係和理非
係堅左膠

到底關注亞馬遜點解會係膠化？
你真係覺得個森林燒到咁 唔會影響到我地？
依家唔係叫人唔再為義士爭取
只係想分一日或者一晚嘅時間去表態
唔係香港發生嘅事就以事不關己嘅態度不聞不問
一黎就以膠化標籤
到時其他國家嘅人唔想理香港 真係唔好問點解

贊成
我地叫外國關注我地，我們都應該比返d關注人

用集會向巴西施壓成效係低 但都係應該要做嘅事
我完全理解唔到連登仔嘅邏輯
一面做大量文宣叫國際stand with Hong Kong
一面就對亞馬遜咁大單野視若無睹

啱啊 同埋亞馬遜森林對香港人都係有影響
自問唔係終極環保撚 但呢件事咁嚴重都唔理 真係同強國人無分別

冇唔理到 但唔會將件事link 埋一齊